Projet Blog


  Pour le frontend j’ai utilisé le Angular, j’ai utilisé 5 component et cards bootstrap pour faciliter le travail, j’ai trouvé le projet un peu difficile, je n’ai pas pu faire update fonctionner correctement.




